做緊手機電腦配件sales 你問我答

公司啲仆街同事會特登比件壞貨啲靚女 等啲靚女返黎可以見多佢幾面